靠聽音樂度日既日子又黎啦

估唔到會唔小心鍾意左你
唉 單戀暗戀
唯有靠聽歌舒緩心情 直到舒緩感情

有無d柔情舒服既廣東話歌

初初

花吃了這女孩

很想討厭你

陳詠謙 寫你太難

幾好幾好